彈出又彈入你吹呀？

幫手提一提Gphone，你眾志個網唔記得改返啊！快啲改返啦！唔係無議席架啦！

不過有幾點疑問：
1. 「自決公投」最終交由中共港府決定，即係想搞一個無可能合憲嘅公投，再希望中共「參考下」。
2. 沒有了「港獨」和違反中國主權嘅選項，咁即係，除咗「一國一制」，可以有咩選項？講到尾原來又係揀爛橙？
（絕對唔可能係「修憲永續自治」啦，陳雲同班痴線佬提出架嘛，一定要反對。）

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？